宜家大型連鎖麵包鋪是咪得大班可以買?

其他都是藍店?
準備老母節個買強糕仔

星巴克
貴但好食

留名睇你俾人屌

A1?
有啲ig shop好出名搵下有冇黃店

快啲走
幫你頂住

唔講黃藍 你真係食屎大

Lady M好食好多

大家樂集團

冇架 自己整

LadyM

Like乜

冇野啦以為係你㩒左like lady M

我唔會用正負評功能的

點解到今日都有人搞錯

Starbucks 邊忽好食
利申 之前返工食咗個幾月

你講我？

買麵包蛋糕真係無得揀 樓下包括地鐵站都係美心 聖安娜 有時真係無計

聖安娜？

我睇好似得大班是不黃不藍

氣炸鍋有冇得整?

傻啦，訂個蛋糕逼佢寫光復香港，唔肯寫就自動變藍

之前個太子爺喺facebook到有提及支持反送中d野
跟住大班好似有同個太子爺割蓆

咪又係美心

有時候邊有得計

nike 同Adidas都係紅 唔好著鞋囉

決定買聖安娜
因為岩岩發現咗有張禮卷
唔用咗佢=益咗聖安娜

大把麵包舖係靚靚地商場既
大部分都藍

印老係藍尸

lady m 老細做開地產，有份google doc話老細屋企人同大陸政協有生意來往，自己諗下應唔應該幫襯
[url][/url]

之前睇過 所以少食左

搵黃店蛋糕鋪啦
有啲出名的都係黃

利 在黃店訂左花比老母

唔似wor 似日資多D

我見上網講佢係日資公司
唔知係咪真

溫馨提示 蠟燭唔包 記得自己另外買

A1 同panash 兩間

好撚溫馨

聖安娜點解係藍？

a1

我都係幫襯屋企附近黃店

由6月到依家都仲有人拗緊a1係藍定黃

因為佢唔黃

大班其實係黃 話佢唔係黃就啫係要鬥黃
大班太子支持年輕人 大家買面包西餅可以去大班

利豐旗下

佢應該like lady boy多啲…

唔係

五毛唔使理

小店可以試下瓜破

屌 lady m得個貴字 係唔差嘅 不過我用更低價錢可以買到同一個質素囉

邊間

我比錢，樓主要當街同個muffin 做愛

我前排有買 不過佢黃架咩？

有買a1

求千層蛋糕好食黃店

睇我上面reply新開但店主黃

starbucks咪即係美心
一直都覺得普通過普通

幫襯開小店
間間都唔同味
仲要係黃店

唔係呀 一開頭搞錯咗咋 日資嚟

holam bakery

lamlamli好多人讚 不過唔知係咪黃

唔關黃藍事，大連鎖麵包鋪既包都係垃圾

加多利

肯寫當佢係啦

聖安那？

推Châteraisé Patisserie
上次生日買過 個蛋糕真係日本直送

我留名等睇你比人屌鬥黃啦
連登仔仲食緊m記食到gapgap聲
之前先有個叫人唔好食m記post千幾個負皮
比人問佢係咪飯都唔準食
叫人唔好食m記猶如殺人父母

星你老母閪咩

都話左唔係呀
講左好撚耐唔係大家樂

我記得蘋果之前做實測 美心 聖安娜 a1 東海堂 最後得聖安娜同a1係寫到 光復香港4隻字 其他都唔得

大班既蛋糕幾好食

有冇A1

Panash得唔得？

太子？

有唔通唔去買咩

大班得嘅
panash同a1唔知
其他都藍

希望享樂烘焙可以做下一間大型連鎖
你啲bagel好難買啊屌

或者考慮唔幫襯連鎖？

A1 從來都唔係大家樂集團
仲有 A1 可以俾客人喺蛋糕上面寫光復香港 時代革命

大乜鳩樂呀
講到口臭架啦，自己唔撚知知得少就去令自己知多d啦
成日恃住自己識嗰少少就衝出黎柒又俾人笑柒

大你老母家樂

你老母閪
臭但多水

可以訂定先就小店
如果急買就大班

順帶一提大班啲cake超平

品穀
無表態
老細ig中立偏淺黃

不過一樣有班人吹到佢係藍

On9?

ig shop應該會多好多

幫襯下黃店啦
Holam bakery 享樂烘培都正

所以話啲撚樣一知半解就放fake news真係好不負責任
一個錯誤消息就算點澄清都無可能reach到晒一開始嘅audience
啲錯嘅嘢就會一直流傳落去

我會去有什果蛋糕賣個啲小店 但表左態藍嘅就唔去
連鎖啲麵包又硬又凍 有時小店撞正出爐熱辣辣

前兩日先有人同我講譚仔係紅資
果時譚仔既fact check 已經算大型同快
都仲有人唔知
可想而知小店比人屈洗底係幾難

Holam_bakery 黃小店 試過真係幾好食

我都唔明啲黃藍係點定
個老闆個老婆個親戚開公司 入左啲大6貨
又話間野係藍

聖安娜可以買。佢旦糕可以寫光復香港時代革命

就算以前唔講政見，佢d咖啡同蛋糕都係極低水準

當自己老豆都可能係藍時
有人會話老細個老豆其中一間公司有partner係大陸人
所以間野係藍
真係好癲....

講真做得多生意既人都係周圍搵人夾
過去10年好易夾到大陸人股東

買蛋糕可以訂黃網店啫，仲好啦

yes, 幫襯黃色小店最好。樓上有list

唔講黃藍
你係唔係食開屎？

如果買個麵包都要跨區搭車
咁呢個無得拆

蛋糕都仲得

完全唔抵 美心供貨

網上 蛋糕黃店

四喜麵包

a1 聖安娜

肯寫 只可以講前線唔係藍 唔代表高層/老闆唔係藍

美心果d 係落左order唔比寫
起碼呢班高層無限制

好黃
不過個蛋糕真係柒到買唔落手

panash 有冇藍嘅證據

唔知唔好亂講啦

仲食緊聖安娜

A1

麵包既話：享樂烘焙 四喜 華爾登 blendit
蛋糕：
旺角 小念頭

觀塘

長沙灣

點解咁多負評
A1唔係大家樂，係日資
有幾個網友訂生日蛋寫光復香港，時代革命既牌都照幫你寫
頂盡係無立場，點解無立場都唔食得

ig xlxlxlxl 蜂蜜同曲奇味好食

太多盲毛，話唔定啲料仲outdate過外國手足

美心都同太子女割話唔代表公司唔通又真係割咗咩

食M記漢堡包咪得 連登公認可以食M記

唔係誠哥架咩？

君蘭呢？

大班啲蛋捲好好食

a1唔係即係美心？

性鞍娜

Lady M係紅
仲衰過藍店

邊度

巴打佢story話下個月先接新單 我有冇睇錯

享樂烘培

lady 衰過藍

點解？

買baguette就係

btw 享樂個baguette雖然香但係唔夠煙韌

Aeon???

香港Aeon 中資

你肯定?
【日資變港資】港四大日式百貨 僅AEON真．日資

ig konighonig 伯爵茶連豬蛋糕！
好好味！本來諗住試下！而家擺明係打手

支持手足

push

紅色資本

享樂堅正
有少少貴 但長期勁多人買

好肯定係日資 屋企人係入面做

阿媽好耐之前換落一大疊美心餅卡
用唔用左佢好
但拎住個美心蛋糕係街好羞恥

你唔用咪益咗美心

佢間間都話藍/紅

馬莎都有麵包部
英資

糧友、Panash 得唔得？

一定係用
搵啲性價比最高嚟買

大班啲月餅係中國比人下埋架，唔算有割到嘛？

連鎖鋪蛋糕買過a1同大班
A1貴d少款d 同埋細suze為主
大班平d又多款 質素唔差
好食過垃圾美心好多倍
代替到東海堂
大班真心唔止冰皮

自己用電飯煲焗
加D Cream 加D生果

Chateraise呢
有時去A1順便買cake